Serrewerre Kohtus sel 9 Detsemb 1868
koggokonna kohtowannem Adam Rosenstrauch
kõrwamees Hans Pent ja Jaan Holtblom.
Walla ammetimeiste rahhad Tallitaja ja temma abbimeistel. Ja wallakohtomehhel ja temma abbimeistel kokko kuus rahha mis kihhelkonna kohto polt kätte antud kohtopiddamise aeges kaelas kanda ja maksawad kolmteistkümmend rubla kuuskümmend kahheksa koppikud (13 rub 68 kop)
Kohtowannem Adam Rossenstrouh /allkiri/
Abbimees Hans Pent XXX
" Jaan Holtblom XXX
Prottokoli kirjutaja Hans Kõll /allkiri/
